【推落路軌】醉酒疑犯係醫院常客 見記者影相即跳舞

港鐵女工今早遭人推落輕鐵路軌，警方於附近拘捕56歲阿富汗男子。據消息稱，女工遭人推落路軌後，警方未幾接獲市民報案，指元朗站對開的蔡屋村，有一名醉酒男子呈大字型攤在行人路，並不停自言自言講粗口。警員到場後，發現醉酒男子的衣著特徵與推女工落路軌的疑人相同，相信為同一人，將其帶署扣查。警方經初步調查，該名阿富汗男子涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕。

至下午5時許，探員押解疑犯往博愛醫院檢查，送院期間他見有記者影相，立即向警員投訴，其後更向著鏡頭扭身扭勢跳舞示威。據悉，疑犯為博愛醫院「常客」，經常因為飲醉酒而入院。

阿富汗都有 香港發生咩事

西亞伊斯蘭戰士

阿富汗算唔算南亞？

屌你唔告老謀, 反而入暴動

响五毛狗眼中，北非都計南亞架啦